★圖：原來沙田以前有個運動場！

原址已變沙田公園綠化小山堆

沙田大球場

而家都有呀